{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55724&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "반월산장펜션"
    },
    "text": "このペンションは自然が美しく広がる渓谷を客室から一望できる場所です。 恋人、家族、友達と一緒に素敵な旅行を楽しむことができ、ペンション周辺には成仏渓谷、双義寺、白雲山自然休養林など多様な観光地があり、さらに豊かな旅行が可能です。 入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 バーベキュー施設があり、炭やグリルはレンタル可能で、利用時間に制限はありません。 人数超過や未成年者の同伴は不可であり、ペットの出入りも不可です。 使用者の不注意による施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てるようにします。 その他の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような風景を一望できますか？",
            "answer": "このペンションからは美しい渓谷が広がる風景を一望することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には成仏渓谷、双義寺、白雲山自然休養林など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用時間の制限はありません。"
        },
        {
            "question": "人数超過や未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "人数超過や未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "その他の情報や料金はどのように変動するのですか？",
            "answer": "その他の情報や料金はペンションの事情により変更される場合があります。オンシーズンには料金変動があることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 344
    }
}